{
    "question": "Buat contoh wawancara dengan teman sebangku dengan topik cara meningkatkan cara belajar yang benar",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "Lemuel : Hai apa kbar?<br>Elsa : Baik!<br>Lemuel : Saya\u00a0 boleh tanya ngga?<br>Ela : Tanya apa?<br>Lemuel : Akhir2 ini nilai sya jelek, gimna cara meningkatkan nilai sya, supaya bisa bgs?<br>Elsa : Kamu harus rajin bljar, kalau hbis pulang sekolah jangan langsung main,\u00a0 mengulangpelajarin yang sudah dipelajarin disekolah.<br>Lemuel : Tapi sya malas belajar!<br>Elsa : Kamu harus lawan kemalasan kamu, kalau ngga dilawan, mana bisa mau jadi pibtar<br>Lemuel : Ya udah makasih ya buat nasehat nya<br>Elsa : Ya, sma2<br><br><br>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "mengapa-ekonomi-indonesia-harus-di-bandingkan-dengan-ekonomi-n-721",
            "question": "mengapa\u00a0ekonomi\u00a0indonesia harus\u00a0di bandingkan dengan ekonomi negara-negara lain ?\u00a0apakah hal itu di gunkan untuk membangun arumentasi ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "ekonomi di Indonesia harus dibandingkan dengan ekonomi negara lain agar \ndijadikan inspirasi untuk memasukan ekonomi negara indonesia. karena, \nsebagian besar ekonomi negara lain sudah melampaui kemajuan ekonomi \nindonesia.,, mungkin bukan untuk menjadi arumentasi <br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "karena ekonomi Indonesia masih belum sebgus ekonomi negara lain,sehingga Indonesia patut untuk mencontoh ekonomi negara lain. yang bertujuan untuk memajukan ekonomi indonesia agar tdk tertinggal dibanding negara lain.<br>karena sebenarnya indonesia memiliki peluang untuk menjadi negara yg tingkat ekonominya paling tinghgi.",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-membedakan-drama-dengan-karya-sastra-lainnya-802",
            "question": "Apa yang membedakan drama dengan karya sastra lainnya?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "kalau drama adalah orang yang banyak berperan dalam cerita tersebut<br>kalau karya sastra dia suatu karya yang dibuat oleh seseorang",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "drama diperankan oleh banyak orang<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-manfaat-hutan-bagi-lingkungan-dam-masyarakat-705",
            "question": "Apakah manfaat hutan bagi lingkungan dam masyarakat ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "- Dapat menambah oksigen<br>- Mencegah Tanah Longsor<br>- Mencegah banjir<br>- Mencegah Kekeringan",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "hutan bermanfaat untuk mencegah banjir maupun tanah longsor, untuk menyimpan cadangan air, sebagai SDA\u00a0",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-dua-teks-eksposisi-mengenai-tema-yang-sama-yang-pertama-144",
            "question": "buatlah dua teks eksposisi mengenai tema yang sama. yang pertama condong ke sisi setuju; yang kedua condong sisi ke tidak setuju.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "setuju : saya sependapat dengan anda .<br><br><br>tidak\u00a0 setuju : saya kurang sependapat dengan anda<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-contoh-makna-denotasi-dan-konotasi-2-kalimat-912",
            "question": "Buatlah contoh makna denotasi dan konotasi 2 kalimat",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "makna konotasi : ~ buah tangan\u00a0  ~buah bibir<br>makna denotasi : ~ tangan kanan ~kaki kiri<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-perbedaan-jurnal-dengan-makalah-atau-proposal-771",
            "question": "Apa perbedaan jurnal dengan makalah atau proposal ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "jika makalah adalah mengenai tugas\" yang akan dinilai oleh guru atau dosen tapi jika prosal adalah pemintaan dana atau meminta keresmian dri pihak tertentu ...<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Jurnal bisa jadi \"laporan perjalanan\".<br>\nNamun juga laporan perjalanan disini adalah perjalanan anda dalam \nmendapat berita atau laporan. Ilmu yang mempelajari tentang jurnal \nadalah jurnalistik. Biasanya jurnal ada di di tv.<br><br>\nMakalah itu bisa jadi laporan ilmiah.. Misalnya makalah zat \nkoloid pada semangka. Makalah biasanya hanya di jilid. Dan makalah di \nbuat personal untuk umum. Juga makalah biasanya buat ilmu pengetahuan.<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ide-pokok-paragraf-adalah-123",
            "question": "IDE POKOK PARAGRAF ADALAH",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "inti dari suatu paragraf, biasanya terletak pada kalimat pertama suatu paragraf",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "ide pokok adalah ide atau gagasan yang menjadi pokok pengembangan paragraf.<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-abstraksi-itu-sama-dengan-pembukaan-berfungsi-sebagai-apa-961",
            "question": "Apakah abstraksi itu sama dengan pembukaan? berfungsi sebagai apakah abstraksi itu?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>fungsi: memudahkan pembaca untuk mendapatkan informasi terbaru tentang suatu hal </span>yang diminati, tanpa harus membaca keseluruhan dokumen.<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "10-kata-baru-dalam-kamus-bahasa-indonesia-782",
            "question": "10 kata baru dalam kamus bahasa indonesia",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Cerai:<br>Rokok:<br>Kuliah:<br>Konferensi:<br>Ruang Konferensi:<br>Komite<br>Kantor:<br>Menguap:<br>Kompromi:<br> Air mata:<br>Klasik:<br>Senyum:<br>Dst. :<br>Pengalaman:<br>Bom Atom:<br>Diplomat:<br>Oportunis:<br>Optimis:<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-kata-nomina-dari-kata-dasar-pilah-kelompok-jenis-besar-kecil-511",
            "question": "Apa kata nomina dari kata dasar    pilah\r\nkelompok\r\njenis\r\nbesar\r\nkecil\r\ntumbuh\r\nsama\r\nberbeda\r\numum",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "pilah = pemilahan, pemilah<br>kelompok = pengelompokkan, pengelompok<br>jenis = penjenisan,<br>besar = pembesaran<br>kecil = pengecilan<br>tumbuh = penumbuhan<br>sama = penyamaan, pensamaan<br>berbeda = perbedaan, pembedaan<br>umum\u00a0= pengumuman<br><br>mohon di maklumi kalau ada yg salah !",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}